相信泰博 繼續支持熱血手足

支持港版公道伯 議會中嘅戴耀廷
最艱難嘅時候 都唔可以忘記熱血公民
我哋下次投票絕對可以有熱血手足35+!
唔使泰博咁辛苦! 以1敵42!
學販粉打手講句“唔試過點知唔得啊?”

2019年有知我政治立場嘅人，
都會問我2020年會唔會幫熱狗做街站......

我一直都抱有懷疑......因為經歷過2016年嘅黑箱選舉工程，一個曾經令我情緒病出現嘅不民主但扮民主嘅暗黑工程。

直到理大一役......四眼喺媒體重現。
一個為咗救人連水渠都會爬嘅人......

四眼站嘅係抗爭者一方，
一直幫抗爭者發聲.....

《國泰民安》如同交咗俾四眼管理咁，
透過四眼，我知道好多媒體無報導一啲唔想上主流媒體露面嘅「戰友」。

四眼聯合卡比日報攪咗幾次Facebook live，開直播等人可以聽返「戰友」嘅聲音，知道「戰友」處身安好與否......

黃絲們，你哋口中嗌嘅手足同我嗌嘅「戰友」究竟係咪同一班人嚟㗎？？

熱血公民下嘅《國泰民安》就係一個令我決定要加入2020年《熱血公民》嘅選舉工程......縱使知道又會俾啲土共當你係仇人咁屌.....黃絲亦然。

而然選舉工程去至尾聲時，因為大眾要求加強防疫關係，政府借其名將立法會議會選舉取消。

嗰啲每日五點多幾就要起身，誇區開街站同道嘅精神，心機，時間白廢晒........

鄭松泰好快就延任事情提出總辭，永久杯葛議會嘅言論，《熱血公民》再押埋近年取得區議會兩個席位，同港共對賭一次。

你班垃圾議員話自己做唔到決定，話要用民調聽民意，最後你哋班仆街留戀席位，民調明明唔過半數都要延任。

『終於知道養咗隻自己操控唔到怪物出嚟，準備被吞食時就大嗌：我唔玩啦！！』

呢場Show其實幾好睇~~但好多人睇唔到套戲好睇之處，大眾香港人將自己押錯邊嘅憤怒同埋怨，只係集中屌《熱血公民》，但就無理過佢哋一直以政黨名義去協助2019年嘅「戰友」直到依家........

上年邊個政黨第一個提出「安全車」㗎？？

一幫《熱血公民》講關於抗爭嘅好說話就俾你班仆街「被熱狗」，仲要不停大鳩人「你有無落場呀？！冷氣軍師！！」

點解你班仆街咩都屌熱狗嘅？？

屌 你係咪bot? 邊可能咁快?

哈 駁唔刀嘅販粉洗負評

大快人心好文! 毋負15萬義民!

泰博果然足智多謀! 今鋪香港希望嚮你度啦!

頂住暴政!

熱狗手足

點解今次熱狗又唔跟泛民總辭？

樓主食開美心？

手足好! 泰博高危啊! 其實戥佢牙煙!
留守博弈! 為堅留香港嘅港人發最後嘅聲!
(其實分分鐘以後個議會都係咁 萬年鳥)
總有人各種各樣因素唔會去英國

你有無諗過販民沆瀣一氣
背後咁大集團撐腰
但泰博有乜?
佢辭咗被人司法迫害販民會幫?

咁佢委任前提出總辭又唔驚被迫害？

嗰陣又唔同

其實我覺得佢要走應該未辭嗰陣走

不過佢唔會掉低個黨同手足

無辦法

只要個人嚮香港就會面對目前嘅情景

辭唔辭留嚮香港都高危

未辭起碼重掛緊名

點解你唔幫熱狗拉票

好吖 就當有0.17%奶共

拉長一世計好少啫

佢炒晒香港啲員工國泰港龍2.0
你係咪拍掌叫好先?

以前咪開過post

表咗立場就ok

其實都係講眼見嘅事實

我就係唔妥販民嘅機械

家下唔知佢哋之後有乜動作

不過希望大家唔好all in怪責泰博同親熱血手足

人人都知販民啲仆街嘢

不如求同存異 學朱閪迪講拜登“拎個契合點”

又幾正!!! 不過成年無食美心快餐lu

食大快活多

打手負評再多 洗唔走真正嘅正評
做人最緊要正直
熱血!撐!毋懼抹黑!對得住天地人!

其實佢地行動方針真係好簡單
就係要與眾不同
咁先解釋到泛民主張留嘅時候佢話要走
泛民要走嘅時候佢又留

點解泛民2017唔總辭，要等到而家？

除左我是中國人同倒插國旗外
都無存在感

辣殺

支持者按道理應該會增長

有人本身就要求人唔炒你 你就堅守議會

不過 唔知你哋點睇

我睇死21年都一定唔會改選議會

之後? 即使有得選現有辭過職嘅政黨有得翻生選可能性都好低

一係民協囉 佢今屆無嚮議會 所以無辭過職

以後佢solo啦喎

所以有賭未為輸

咩呀 建制派齊人喎

有時同傳媒點報 有無報 揀乜蒞報都有關㗎嘛
反正以後議會(會被國際視為非法?)就齋睇得佢
當然你哋呢刻話wfc啦

你竟然當嗰啲係人?

“保皇人”

通常唔係叫人囉

其實我唔明連登仔點解會有雙重標準。陳沛然佢地覺得佢都唔係泛民，所以留任無問題，咁鄭松泰都唔係泛民啫。鄭松泰佢食美心就超大反應，但周庭玩斗音又OK。

鄭松泰有句話其實講得好啱嘅，泛民其實錯過左最佳時機總辭。正如黃毓民話齋他們現在是被委任的議員，其實只係被北京炒魷魚而已，已經無左民意受權的議員被DQ的意義了。同埋現在總辭，對政府又乜威脅？既然自決，點解又唔宣讀香港人擁有是否受北京統治的權利（他們稱自己自決派嘛），直接威脅北京政府統治的正當性？（呢點鄭立評論過）所以泛民就是無吉士，根本就畏首畏尾，驚。

不過熱狗係連登就係有罪，點講都係有罪，連登判左了，無得翻案了。

熱狗🌭️ 含撚啦

背後有陳云
而陳云係中共同美國嘅座上客
咁你話啦

係咪膠post黎？ 撐得咁肉酸核突既

佢哋有佢哋道理 現實歸現實
泰博又點會唔知自己受晒?
反正連登同販民不嬲都鬧佢議會花瓶㗎啦
其實佢被保皇提案譴責最多
(謎之音:所以佢都係捱多半個月就正式被譴責走㗎啦)

呢啲叫正能量啦!!!

唉!!! 好心畀啲幽默感 笑下啦香港人

咁你除定褲先

比人收賣左啦

誅心論

hoball

利申: 我覺得不嬲70個位都係花瓶
唔具備提案功能 齋修改政府法案嘅議會
唔應該叫立法會 或者應該叫修法會

熱勇武始祖
泰博倒插國旗
滿仔圖書館戰爭
皇上海外抗爭，茹毛飲血

全港有邊個比佢地更勇武

陳雲無位
似春秋孔子嗰種理論家
有撚權咩?

所以要食住美心留任

ummmm... 你指同佢老婆去旅遊?
佢哋有話自己抗爭咩? 定你思疑佢哋用黨嘅資源去?

我哋齊齊食啦屌!

旅你老母

抗你老母爭?

pr開始洗白蟲泰

你班傻鳩熱狗個個精神分裂既

怡和啊傻閪 仲0.17
熱狗成段嘢都垃圾嚟 直接話自己為錢留咪算囉 咁多爹扮晒清高咁 以後唔好扮晒清高屌本土派就得啦 咪同泛民一鳩樣 扮晒脫俗與別不同咁

ok 唔討論就當唔存在right!?

我哋遲下會見住佢過啲不知所謂法案

而泰博就代我哋親眼睇住

你說自己嗎?

怡和呢？

出過聲明

熱狗含緊共産撚喎。

Ok 當show咁睇都幾好笑嘅 幫中共做戲 牙泰係個嘅議員... 唔係 演員先啱

背後咁多熱狗驚閪

咁熱狗同保皇狗都係狗嚟嘅

你個龍門就黎飛到去火星

你有冇睇足周庭條片

sor9

咪一樣

位唔係咁出嫁\
屌你老母

熱血狗仔隊，個名都鳩過人

日本嘢

泰博越戰越勇

惟一希望

LIHKG for Chungtai

thx

麻煩大家睜開雙眼
正視現實
同大多數美國人一樣唔會被大媒體擺布
根本泰博每一個決定都做得啱
歷史會註明
邪不能勝正
同美共行埋一齊嘅販民自滅
天公地義

歷史會註明 邪不能勝正

多多支持!

都得嘅 你中意

泰博嘅新消息都可以post嚮度

手足

here

已封鎖會員 天才小屌手